大家覺得有邊套電影/電視 係一個演員救返成套戲 ？

黑金 梁家輝太屈機了

高天鷲
套劇對白，情節都老土都不堪，製作更加係無想法可言，簡直可以話係一無是處，但就係吳岱融一個人力挽狂瀾，令一套迂腐庸俗既爛劇有返啲睇頭

頭三集X men嘅狼人
雖然呢幾集就算有狼人都係爛爛地，不過如果連狼人都無嘅話真係收晒皮

第二集都算狼咩

一諗起cyclops 俾佢地拍到變咗個柒頭就嬲

張家輝所有做化骨龍嘅戲

眼仔有邊集威過

岩

打茄輪打到死

BvS嘅老爺

suicide squad嘅margot robbie

細個睇xmen 1覺得rogue同狼人個chemistry好好

天狼星救HP3戲, 頭大半段好悶，哈利又癈

思·裂

星爺做王晶d戲

Mr bean

我覺得好多都係救唔返

點諗都係will smith

Doing everything he can to save this movie